紅女巫點解唔幫hulk變巨人?

我記得第二集紅女巫初出場時佢整到hulk發癲周圍打人

果陣hulk 係 bb 唔識性 banner 無左理智就叫到 hulk 出黎
而家 hulk 係細路仔 hulk 可以選擇出唔出

hulk之前講地球人唔中意hulk
可能因為呢個而唔想岀

hulk唔係banner憤怒就可以變身咩?依家好似變咗第二個人格咁

我覺得可能係hulk係套戲一開頭打thanos嗰陣受到太大挫折，佢自mcu開始都冇試過咁大嘅敗陣，就算同雷神打都冇咁樣。大家其實可以試下關心下佢嘅心路歷程。btw其實隊長今集都係

我都覺得係hulk驚撚左 / 覺得挫敗，所以發脾氣唔肯出黎

由此都可以真係證明thanos嘅出現係有震懾力

喺sw影響底下嘅hulk係完全失去理智, 佢自己都控制唔到自己, 淨係識破壞, 到時見人就打, 分分鐘傷埋自己友, 之後又要分神去煩點樣可以contain佢

avg1都講過banner吞槍之後變hulk死唔去
照計咁樣都逼到佢變

雷神三果陣已經成日紐計

好似自殺可以迫到hulk出嚟

應該話banner就瓜柴hulk就會出嚟
A2比BW伸落街
Thor 3自己撻落橋

就算真係迫左hulk出嚟 佢一個唔鍾意都可以將自己變返做Banner 因為好明顯hulk依家係可以控制到

只可以話逼到佢出黎，佢都唔會保持係hulk影態，可能救完就變返banner。點解唔係諗佢點解唔肯出黎？

可能咁先係會贏嘅局面,唔好唔記得Dr Strange 睇過曬啲可能性

點解hulk好似會成長咁

呢個Hulk係細路仔, 同以前初生嬰兒時代唔同, 扭計同發脾氣

不嬲都係第2人格啦

又話 I'm always angry
話變就變
依家？搞笑角色

點解你個名唔用紅色？明明係可以用紅色

明明avg1,2 bruce仲好有博士既氣質 同正正常常 科3完之後就變左笑匠...搞乜鳩

點轉?紅色唔係女user咩? (雖然係毒L扮女)

其實avg2已經開始寫佢係係戇直個種人, 好似bw同佢調情佢又get唔到, 同埋都開始有少少喜感, 好似輪流拎雷神個鎚個度
所以應該直情叫佢行搞笑路線, 其實雷神都係架, Thor 1,2都重係懶型,去到3直接搞笑
最緊要出黎個效果好同埋觀眾受落, 已經好成功

而家個個都搞笑嫁啦

Dr. Strange呢個設定真係好on9
將所有唔合理或者解釋唔到既野或者只係編劇冇諗過既缺點都會解釋到

又話 I am always angry 🤷‍♂️

屌hulk 會有野怕既咩?
生命法庭人地照打呀
係電影on9

Hulk 唔係怕Thanos 先唔黎
係Thor 3 Hulk 話地球人唔鍾意佢

咩理論
不過睇完雷神3見到佢開始識基本講野交流好似都啱

比grandmaster調教完

佢好似avg2之後變左hulk成兩年，可能就係因為咁搞到連性格都變埋

唔係設定on9而係劇情上寫死左，Dr. Strange唔係睇死左所有野，
古一都話睇唔到Dr. Strange本人既未來，只係睇到可能性

如果乜都睇到當初古一唔駛被徒弟背叛啦

導演都講過hulk唔係因為驚Thanos而唔出黎
hulk同banner有感情問題

No!!!

其實hulk有咩咁勁？

Hulk 唔係人格黎咩
我記得漫畫有幾個人格，唔同人格 能力 外形都唔同， 而家avg 咁樣鋪排hulk ，唔通會拍solo ?

係真係第二人格嚟 hulk做過嘅嘢banner無記憶 但hulk好似會有banner記憶

因為雷神3入面隻Hulk真係有第二個人格

變返Banner既時候都話無哂記憶 唔知發生咩事

其實睇返內戰就知
本身地球人都係驚hulk

內戰同iron打到最尾果時 有一段係 hulk清醒返果時 見到好多平民都驚同走 又好多警察拎槍圍著

最後佢發惡想叫果下 就比ironman打一拳暈左

雷神3果時 比人神咁拜 歡呼聲 有對比
加上一開頭比人好似葉問咁禁著黎打

作為一個小朋友 唔出黎都算合理既

咁都有關係既 片頭比人屌打到咁 佢淆底唔出場都合理

當然最主因都係地球人唔鍾意佢
重睇AV2時發現佢比im掉落街之後冷靜咗少少 見到四圍爛哂同班人好警戒佢
佢果個後悔樣

奧創

Sorry,係美國隊長3 唔係av2

自膠

內戰幾撚時有hulk

怕輸唔打

話唔定係舖緊伏線
A4 黑窗畀Thanos 打死, 佢嬲嬲豬跟住出嚟救世呢

調轉黎講

啱啱睇上面巴打個留言 以為自己記錯

如果真係咁都幾型

乜撚野黑窗 widow同window都唔識分？

變where?

A2
有抗體
鷹眼都唔受

鷹眼唔係有抗體 只係警覺性高

含撚啦真心

掂下佢碌尻應該變到hulk

其實應該係編劇駁觀眾唔記得第二集紅女巫有呢個刺激腦部能力

真心難求

V

hulk一早控制左banner 佢想用智慧型打大佬

我覺得係因為之前Avengers 2 紅女巫令HULK發癲 周圍破壞 到HULK清醒返個陣就覺得D地球人唔鍾意佢 所以最後坐飛機走埋 係雷神3入面又有講到HULK認為地球唔鍾意HULK HULK只有小朋友既智商 扭計唔幫手係好正常 (可能加埋比Thanos打到驚左)

其實hulk avg2已經係主動離開地球
今集又比人送番黎做打手

紅女巫自己咪又係垃圾
累街坊排行榜，如果Starlord係第一名，佢係第二名啦

Ironman 3 post credit聽Tony Stark 9up聽到恰眼訓已經覺得條友膠膠地

又黎

Hulk=星如

導演話hulk唔想再做工具人之類，有大鍋野要打仗先叫佢出黎。

得下面變大

情緒定感情問題呀？
自攻自受？

覺得banner個性格比edward定左型
太正經唔搞得笑
跟住mark咁A1又跟佢咁玩

係都Starlord條女第二啦

sor 一時記錯
自隊

男人不舉一樣：心理陰影影響

hulk自ultron去到thor3 banner都冇得出黎 所以hulk多咗好多時間自處都認識自己 所以都開始有自主性 同有自己思考 例如知道地球唔中意自己所以佢唔想出黎 呢樣係有d細路仔脾氣 雖然d人睇完之後屌hulk話佢廢 但係呢件事都反映到佢唔同咗以前淨係想打9人

咁佢又真係唔係嗰種dr喎

因為已經幫咗thanos變大

我覺得係佢個妹，係要個個時候同starload講條女死左，遲d先講唔得

starlord幾時又有個妹 ？

條女個妹

算啦，都係劇情需要姐

真係唔明佢條女點解咁自信自己有能力殺到Thanos 知自己咁大個秘密仲要自己走去搵Thanos以為殺到佢，不如一早自殺咪仲好，係要衝出去柒
呢隊野除左Groot個個都冇撚用

不過有樣野好好笑
女主角唔敢同男主角講個秘密係咩但同個妹講
即佢覺得個妹口密d定唔怕佢有危險

女人就係on9，不用解釋

掛住條仔邊得閒理隻青bb

吐番出黎再大叫一聲no俾你聽都仲得

我淨係知佢粒釘好正

director said no, hulk wasn't scared

Thanos 喺佢前面，Banner 喺Thanos 仲後面
你擋Thanos 定 去搵Banner ？

Bw會出solo 唔會寫死佢

今集banner變咗搞笑角色

阿科一定係第一
明明敵方總大將黎左
都掛住係據點刷數據
一早斬鳩大boss咪收工
係要等人儲齊6粒先斬

導演訪問有講，Hulk係因為兩個原因唔肯現身；
一、佢覺得地球人唔鍾意佢。
二、佢覺得Bruce當佢係打手，每次要打交先Call佢，唔尊重佢。

同黑寡婦扑野果時又唔叫埋Hulk

仲有Red witch

連登仔啲term

SW廢到，弱化到

我覺得thor掛打佢啲據點係嬲+想迫thanos快啲出嚟
而佢唔知thanos嚟咗
知嘅一定即刻衝去打佢
因為佢真係好憎thanos

點解紅女巫唔幫我變大人

都話好明顯係驚左THANOS啦